如果黃店播cctvb 你地會點睇

應該係啲員工轉ccTVB
兩個老細一定係黃

係咁睇TVB好撚辛苦

咁你咪同個老細講囉
上黎開post把撚咩

老細唔係到

兩個老細夜晚先返工
朝頭早食個麵都要睇TVB

用眼睇

得啦 知係睇到好委屈

睇你就睇啦

辛苦啲咩？